港人可如常參與六四晚會 只要不是顛覆國家政權就毋須擔心犯法

全國人民代表大會已敲定「港版國安法」議程，料下周四(28日)表決，屆時獲審議通過後會變成全國性法律，並納入《基本法》附件三，再透過《基本法》第18條宣布直接在港實施。北京消息人士透露，國安法不會損害香港居民的各項基本權利和自由，包括集會、遊行、示威、新聞、言論等基本權利，依然受《基本法》和香港法律保障。

消息人士舉例指，港人可以如常參與六四晚會，只要不是分裂國家、顛覆國家政權、組織實施恐怖活動等，就毋須擔心觸犯國安法。

消息人士又表示，在國安法下市民可以如常使用Facebook、Instagram和WhatsApp等社交媒體和通訊工具，強調通訊及言論自由等權利都會得到保障；而國安法只針對極少數人，以及幾類嚴重危害國安的行為或活動，對大多數公眾並無影響。

😂😂😂

曲線證明20年來
六四晚會其實都係維穩手段

咁立黎做乜鳩 針對少數人一路都針對緊

港人可以如常參與六四晚會，只要不是分裂國家、顛覆國家政權、組織實施恐怖活動等

消息人士

支那真係當人弱智
轉頭fb講句野已經話分裂國家啦

訓撚醒未

六四原來係支那唔係顛覆國家政權

即係可能做下樣

今年照批64集會比你地

結束一黨專政唔係顛覆政權？唔好玩啦

佢要捉你嗰時食黃店都係罪

認可反對派。

咪撚on9啦

正解

咁既話大陸都可以集會la

請問晚會上仲可以嗌邊句口號？

六四都唔叫顛覆中國
天滅中共係乜？

自宮不會影響性能力！

on9先會信

64集會嘅目的係為咗集會而集會？
利伸：我唔知

建設民主中國仲唔係顛覆國家政權？

李卓人

武肺開頭都係消息人士透露

建設民主中國

跪喺度求皇帝主持公道 平反64 跪足30年

淨係今日派咗幾多次定心丸

我份人就好厚道嘅
豬隊友嗰啲唔計

一講極少數肯定係布爾什維克最鐘意的人口5%

仲六四晚會？不了不了
我愛祖國，六四無死人
溫猜拿

有毒氣體對人冇害

六四口號結束一黨專政原來都唔係顛覆國家政權

仲有人信中共所謂嘅承諾呀，而且呢位消息人士又唔代表共慘。

老共認證

原來64只係俾外國同台灣睇既
示範單位

即係有所謂既"認可反對派"

曲線證明左其實支聯會係閹黨

「消息人士」

1997: 回歸後五十年不變 馬照跑 舞照跳

六四晚會唔犯國安法 但中咗限聚令

簽咗悔改書。

中國人夠有言論自由啦不過第一次機會，人權都有阿不過首先要佢當你係人

平反64

轉個撚頭就話係顛覆國家政權

乜六四咪唔係定性左顛覆政權活動？你聲援六四又唔係顛覆政權
支聯會都開宗明義結束一黨專政，你參加佢組織既活動又會冇事

智力有問題？
悼念六四唔比反共即係點？
精神分裂？

放把劍係你頭到

幾時用邊個知

遊行唔得

因為係支那角度黎講
佢並唔係一黨專政
所以係偽命題

點解六四要有晚會？都冇事發生過

鄧小平講完嘅野依家都可以唔算數，"消息人士"有咩可靠性？

同蒙面法一樣
最初立法話只係針對示威者蒙面
結果就係凡蒙面都拉得
限聚令最初都話只限四人聚集
結果兩個人都可以出告票

信佢一成，屎眼失明

人大點樣釋法都得㗎喇。哂氣。

如果524和平遊行一個人都冇拉到我就信你1成先

翻譯：

匪：如果係搞愛國愛港晚會之64平亂成功三十一週年慶典就唔算犯法

你又有啲道理

依家講話咩都得，講到立左等於無立咁。就好似當年搶返香港咁，都係話換枝旗五十年不變。

釣魚執法
當人弱智

港人可以如常返工，只要不是說話，就毋須擔心觸犯國安法。

咁都唔係顛覆國家政權？

六四晚會仲唔係進行恐怖活動 信你果個都智障啦

之前政府都話中聯辦受限22條

一陣一句對國安法認知不足就拉得人

先唔討論大中華膠問題，淨係口號有「結束一黨專政」已經係顛覆政權啦

我希望 524 香港獨立 香港人建國 成為主要聲音

有個藝人 唔記得邊位
好似係IG叫人登記做選民 都被大陸人批評係港獨啦

六四晚會主題改做"支持鎮壓學生”咪無事

講一句平反六四就話你顛覆政權啦

一開始梗係比。到有一日真係唔比用FB IG 個陣你仲有得出聲咩？

但“64”兩字 足以顛覆國家

64都洗到一乾二淨 怕乜

有可能嘅點都要交戲畀外國睇

不過通常黑警都會搞衰件事

愛國先會講
你問得出六四=民智未開

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！

大家都姓支

六四集會一喊結束一黨專政又咪係顛覆國家

參加六四 高叫獨立

留一手唔似共產黨作風

有國安執法部門

黑警行返咇得喇

香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰

悼念一班佢地口中顛覆政權嘅學生咁都唔係顛覆政權？
可以用Facebook whatsapp ，講乜都得，但要比佢監控住，一有事就起你出嚟咁樣啫

要幾醒先會信？

有人鳩縮。

中共認證 六四集會係維穩

慳啲啦
屌你老母中共
我話習近平似維尼你夠可以拉我啦

共產黨黨章有寫民主架

標準由佢定話你係就係消息人士當人傻

64咩嚟㗎
點解要有晚會嘅
有發生過啲咩事
同埋，乜原來6月有4嘅㗎
阿消息人士你可唔可以詳細講解一下俾我知

咁點解係香港講六四唔係顛覆國家政權
係大陸講就係顛覆國家政權

真on9咁殺六四班人做乜鳩
佢哋唔係顛覆国家咩

佢唔即日拉你
但係錄低哂你個樣
以後做乜都針對你

江澤民 大大話係總書記 曾經講河水不犯井水都被人批評啦

之前有篇文，論中共一直都唔會大力反對六四集會
因為六四集會連結香港人對中國民族既情感
令到香左香港人認同自己係中國人身份
集會對共產黨係陣痛，忍到
但係港獨就忍唔到

民主花瓶

人唔笑狗都吠

搬龍門仲勁過港共
支共直情踢龍門

你信?

劉曉波就係咁判15年,喺監獄被酷刑折磨死
湖南有個男人舉牌要求選舉,李克強 習近平下台, 喺看守所被打死左
黨政分開, 結束一黨專政 佢仍然係執政黨
講句野都顛覆 真係任佢講

支那粉紅見到會有咩反應?

又要翻牆出精

好似係陶傑寫?

OK

邊句咁講

年年嗌結束一黨專政, 建設民主中國原來唔係顛覆國家政權

咪Lon9啦，仲咁天真？

但64已經定性咗係顛覆國家嘅事件喎

支那係咪當香港人傻咗....

你信共產黨？

普通集會都唔批比你，仲平反六四

結束一黨專政已經係啦
民陣變左支共指定反對派

識玩屌你老母 宜家連鬧共產黨都犯法 你去埋我果份

認真我身邊大部分人無人想再理64
我地自己都大把野處理

拿我除你條褲唔係想強姦你

廣東話都係罪

鄰國嘅事關我撚事咩

六四從來沒出現過緊係唔係

64係咪郭富城演唱會呀

微博講句8964都俾人ban, 你同人講可以如常參加8964集會

唔係到今日仲信無賴國家講既野丫嘛，佢係咁乖既，今日就唔會有國安法啦。

On99

周柏豪
做藝人講真話既代價真係大過一般人好多
真係唔係個個都做得到

100%

講得咁好聽,到時又係另一回事,新疆西藏有 版你睇

第一兩年ok, 但打後就唔比嫁啦，中共呃邊個次次都係依招

痴線, 此地無銀到

咁點解李旺陽會比人捉

如常嗌結束一黨專政？

北方漢奸種才是最顛覆正統中華民族政權

佢哋講嘅嘢仲有可信性？

都CLS!!!

堂主都有寫過，這亦是當年本土派鼓吹不參加六四晚會的原因
因為他們的最終目標始終係「民主回歸中國」、「愛國反對派」

笑到仆街

好似係比比鳥

結束一黨專政唔係顛覆國家？講個條友已經犯左國安法

敵人讚成喎 係咪要反對

想笑撚死人咩

即係搞六四d人係共諜？

盼可將燭光交給我系列

和理非又win

敵人支持的

滅中共，我愛中國

批左喇 on9要早幾個月申請架

港人可如常參加 只不過今次會占占占 人

中国產黨即將滅亡。中国應分裂十國，用聯邦制，趁未立法前講多啲先

個龍門搬到去邊？

所以一直講光復
係連建設民主中國依個偽命題都要整走
老泛民可以係盟友， 但唔係同一黨

共慘黨 你信佢？

之前笑大陸人玻璃心
轉頭柏豪焗住跪低咗
香港人咪又係屌到佢傻

說出重點來

俾參加但唔俾嗌口號？

怕就唔好出

有咩

睇到未
大中華膠跟本同支共冇分別
支共完全支持你班港豬溫猜拿

一切都係老大哥set好曬

共產黨都話香港有言論自由喎
咁呢句曲線證明咗啲乜嘢呀咁

[緊急]香港人歸隊行動

駁唔到

小罵大幫忙

what 7 u say?

六四佢地定性做反革命暴亂, 如果參與晚會算唔算參與反革命
咁樣都無事咩, 點解大陸又要噤聲
媽啊, 好亂啊

咁平唔平返得?

大鳴大放果陣都可以批判中共添

仲六四晚會?

頭條新聞呢?

中共自爆維穩手段

批六四晚會，轉頭就搵國安拉你。

引蛇出洞。

陽謀

up乜尻
自相矛盾

仲可唔可以嗌民主建設中国同結束一黨專政

引蛇出洞

巴打睇得透
支那：慢慢坐多啲人去都唔怕
不過到時又控制唔到啲狗，都係武警執行力高啲

真係當人 on9？

So true

中共應該唔識得handle香港人嗰種聰明同獨立思考能力

畀唔畀我屌習近平老母

唔明
姐係中國承認64發生過？？

邊有人仲信共產黨

首先點為止顛覆任佢up,1人違反限聚令都有，真係分分鐘大叫我愛中國都話你顛覆國家

再者，而家繞過立法會立法，今日可以立呢條，即係以後可以立無限條

我係外資，或者係有能力既香港人，就算而家唔走都一家會留定後路同瘋狂走資

仲信佢講既野？氹左你上床唔搞你呀？

其實而家都係鐘意拉邊個就邊個，鐘意屈咩罪就咩罪，搞咁多野做咩啫？

擊破謊言

一定邊個去就拉邊個
支那狗要信黨呀

叫結束一黨專政會唔會犯法？

放個屁都當你係搞獨立既垃圾國家真係講出黎都冇人信

無國安法都已經唔比遊行啦，呃邊個？

適當地俾個位你排解怨氣
大陸不嬲知你班人集完會第二朝就準時返工
無諗過會逼到香港人同佢玩認真

馬照跑 舞照跳 I love xianggang

係支那可以講六四我就信

支持六四 唔係就係支持推倒中共咩?又冇事?

唔好意思借個位
[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

支那驚撚到呢

初初安撫香港人一定講到乜都得乜都照舊, 到時間耐左就唔同講法啦, 明明喺大陸根本64都唔比人講同悼念, 遲下一定會輪到香港

一叫口號即拉

講真
民主自由係敵對雙方係唔適用
尤其是當對手係會特登利用人地制度去破壞人地社會既CCP

淥四

係咪可以正式定義64係維穩活動

慶祝何妖生日？

逃犯條例政府夠話係針對少數人士，唔會影響市民日常生活啦

當香港人弱智

就好似當初要哄香港人回歸, 夠講到天花龍鳳 會尊重香港人, 唔干涉香港內政 比香港人高度自治, 哄到你上釣 已成事實 之後再搞鳩你都反抗唔到

把尺係佢手

微信班人就係活生生既例子

收到
大家識做

咁係咪要六四晚會食月餅賞花燈呀屌你老母

1997~2018: 民主中國
2019~2020: 你媽死了 靈堂失火 火我放的

當睇完呢篇野

再睇下中國一眾民運人士既下場

就知係笑話一則

用黎慶祝共產黨平亂成功？

姐係送中囉 加強再加強

所以小豪子講得岩
而家你縱有沉默既自由
係因為黎個社會縱有自由
遲d同大陸一樣個陣
你想生存只有附和權勢一途
你唔想比人針對只有話自己係護旗手

的人支持嘅我哋就要反對

係咩?有版睇wo

阻聚令至4/6

一個人都可以犯限聚令
仲想有人信你？

盲人可以照常閱讀，只要唔好睇國家機密就得

你信佢一成，雙目失明。

根本國安法係為左對付示威者，中意拉你就拉你，送你中就送你中。

佢tum你出黎六四集會，跟住就揾popo同國安拉人，再一網打盡

笑到我肚痛

97前夠講過河水不犯井水，而家呢？

仲點信你

六四關我撚事
我要反港共中共啊
屌你老母
含撚啦習近平

屌

推

望下支聯會全名都知 香港市民支援愛國民主運動聯合會 都知

信佢一成 雙目失明

去完成班拉鳩哂

點解你地咁蠢，出段咁既文字，最後既攻擊對象居然唔係中共？

64既容許係為左立法既正當性，減低被國際社會輿論對中國既壓力，當消滅主要敵人後，64都會再容許

64唔係顛覆政權？

想分化普遍黃絲同政治人物 令佢地變condom
諗返當年德國納粹既平民點樣對不公義既野視若無睹
最後殺到埋身已經冇人為你發聲

我都想問，唔係定性咗六四事件係顛覆國家活動咩?
好矛盾，點解變成中央默許？支聯會係當中係咩角色？支聯會會唔會解釋下？

得到黨既認證！！

點會唔係，要追究屠城責任，又要共產黨下台，重唔係叛國，到時派5000武警落黎，圍住維園，用幾百架大巴送中究治

問題係14年打後
有人覺醒提出64集會唔應該去
比人話係分化撚
依加出左國安法後
黨直接同我地認證
想還返以前手足一個公道

之前又同外資講對佢地無影響
諗住佢地會為利益照奶共 統一戰線

你老味，有冇國安法都好，呢啲自由都已經土崩瓦解

共產黨最忠誠的反對派

講的消息人士 連自己都唔信 信的話做咩要用消息人士? 因為係假消息嘛

64 晚會, 好似會叫結束一黨專政喎? 會無事? 咁都唔叫顛覆國家政權?

唔係咁點解當初六四要鎮壓？

咁64晚會目的係乜

WHEN?

冇所謂啦 去到咪騎劫佢個集會囉
今年個主題都唔會再係平反六四㗎啦

結束一黨專政都得？

姐係話可以靜坐 坐到夠鐘 就要走

唔好意思啊，可唔可借個置頂

[重開]【鳩叫回歸】宣傳524遊行既最直接方法：十點鳩叫

到時參與係佢手中有名單 派人 光明正大捉你返上去還可以 大陸西本性 信得過講既野。

無錯係 消滅左黃之鋒黎智英呢類核心人物
你估共黨會放過黃絲咩 太天真

條法律字面上有可能無問題
但係你共產黨點執行條線
根本無邏輯可言
唔啱聽就可以查下先

又要威又要戴頭盔
咁勁就咪揾人放風
我要攬炒呀

一生一次的言論自由

係呀係可以去呀，不過一講中共下台即拉之嘛

大鳴大放 一網打盡

港人可如常參與六四晚會
但係大家手機有同一個______ App
就犯限聚令

Pin 呢個

好出奇咩
要求中共平反六四點會係顛覆呀
你認可佢wo

64唔再關我哋事

可以如常屌閪,只要唔係插哂入去就得

立法同解釋都不在我，嗚呼

睇下現在禁聚令就知

如常參與，不過唔準散水，全部拉！

有大台你點騎劫
仲未計你叫人去其他唔係支聯會搞既 64集會
就即刻屈你 分化 共產黨最開心

仲有蔡狗
之前搞黃店 仲上埋港人港地做訪問

當睇你唔順眼，你掉張廁紙都一定會中，唔好話我話

一諗就諗到

唔係用抗疫ban左咩

本土派5-6年前已經意識到支那係 黨國不分
然後望住支聯會班仆街年年都 「我係中國人呀屌」

六四晚會個個嗌「結束一黨專政」喎

咁係中国可唔可以搞64晚會？

支聯會全名係 香港市民支援愛國民主運動聯合會
咁你自己諗

消息人士... 邊位?

民主建港協進聯盟又然

哦，咁無需要立法啦
立嚟都無影響嘅
不如唔好立

雷射筆都可以成為武器，仲邊有人會相信你！

64定性為反革命暴亂喎 仲唔係分裂國家？

屌 你講得好岩

人地四年顛覆政權一次 國家咪好唔安全
請正名 黨安全

只要肯做支犬一定無事

有害氣體無害？

人血饅頭好味。

終於明白點解支聯會叫支聯會

今日話唔顛覆國家政權
聽日鍾意又可以話顛覆國家政權
任佢解釋

無咗twitter

躺着也中槍

大鳴大放

港人可如常參與六四晚會 , 只要咩口號都唔嗌就毋須擔心犯法

仲去咩

一開場蔡狗即刻喊到死老母咁叫「我地係中國人呀屌」

咁我就想問
點解唯獨你同少數國家嘅政權不容顛覆

立法之前梗係咩都話好
但立左之後.......共狗一貫手法唔係唔知呀嘛

拉就係針對個少數人，但嚇就嚇晒全香港人醒醒定定

白咭佬寫嘅野邊有人睇，梗係信民主黨

可以參加 但唔確保唔拉你

因為有班柒頭20年黎都以為可以用愛感動中共,根本中共就唔會驚,見你坐完一晚第二日如常生活,咪當你一年一度嘉年華囉

「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

好簡單
立完後
日後搜到咩汽油彈果d 就當恐怖主義
由國家派人審訊
唔講人權下
乜都會和盤托出

我唔收貨
我要攬炒！！！
我要真正一國一制

其實大鳴大放個時都好好架，中共夠膽畀你講有咩唔好
不過d人之後就俾人捉晒

咩話，立咗國安法 六四集會冇問題？

64 集會不了 關我乜事

每年都嗌 「結束一黨專政」

咁都無事?

平反六四，沒有暴徒

ching 中國好民主㗎我哋有人民代表制度同民主協商制度

人民日報: 六四晚會是嘉年華會，香港人當然可以參加

林鄭夠話港人自由有增無減

最重要一點係你越上心平反六四
你就越陷入「中國人」呢個身份

之前唔記得係咪堂主定邊個講過
盧旺達大屠殺一樣殺左一百萬人 但班大中華膠 / 左膠就從來都唔提

講完結束一黨專政 即拉

16年開始Dq之後即刻笠水唔敢叫

支聯會 結束一黨專政算唔算顛覆國家政權？

結束一黨專政
建立民主中國
都唔算顛覆政權

支持出兵打俄羅斯
搶回黑瞎子島

好耐架啦
高登年代

你信？

35+同議助應該會啞左

都係同一招黎 當年既50年不變呃左班老野.頭幾年咩都唔做..
依家又想用同一招

可以照參與，不過去完要坐廿五年je

政治正確

睇#109
比起你搞64集會
中共更加驚 「香港人唔認自己係中國人」
你去得64集會叫「平反」
某程度上你係覺得自己同中國人有親先去
其次， 支聯會每年搞既64集會有邊年係真係對共狗政權造成到影響？

同樣係屠殺自己市民 盧旺達大屠殺殺左一百萬人
你會唔會每年去悼念？
梗係唔會啦 因為你都唔係盧旺達人

我開始懷疑人生 連六四都消費

支那講野都好信

消費64

係咪要鳩叫：64冇死人

冇坦克車，冇死人，沒事沒事

好撚好笑呀句野

唔好呃人啦

但有限聚令 點睇

咁嘅大話都講得出
真係好嘢

講出嚟
人唔笑，狗都吠

但係唔比推動民主

鬼信佢🖕🏻

哦......

智障先會信

轉頭就狂拉人
睇下599g點被狗用

個晚我係慶祝何妖大壽咋

啱啱睇到cctvb係咁講西方啲判國罪例子，想洗白

香港人可以繼續反黨, 只要唔反黨

set 條界等人踩落黎 仲要條界點擺佢話事 咪撚玩啦五寶 當人傻西咩 你比人去天安門整64集會咪信你一成囉

64集會入面 會有口號

結束一黨專政建設民主中國

算唔算煽動顛覆國家政權

每年比一日你叫下

當人on9咩

不過告你其他野

笑撚死

講香港兩隻字已經係分烈國家

太好啦.... 大家都可以係牆內講平反64..
不是顛覆國家

邊個話六四一定係平反 佢意思係叫你譴責六四學生呀

啱呀，至從意識到呢個係別國既事就冇再參與

根本都無logic

腦洞大開

話比人64即代表64係維穩，咁比youtube唔通youtube又維穩

正常梗係咁諗
但支那你連槍game都唔比見血嘅痴線國度

吓 隔離國家死人關我撚事

敵人反對的
我地就要堅持
而家對家講到咁
我今年知點做啦

單純維權都有罪啦，呃得邊個

基本法22條咪又係解釋放題
要拉你時就求其都安到條罪俾你啦｀

問1900-45 都屈做日本侵華，當人傻咩屌

邊有人會信

訓左幾耐 youtube黃標係咩黎?
比你班友每年搵日叫下
發洩下第2日又正常返工返學

點解共匪唔比人出黎遊行 同集會
連儂牆都唔比貼
因為呢d先大機會影響政權運作

btw 524一定要出 唔出以後就唔洗出

信你一成

佢講個時自己有冇笑

陶傑：唔悼念六四係香港人良心嘅流失

64晚會照批，但維園各入口成堆狗揸住cam影住，鋪L埋紅地毯喺地下，夠薑你就嚟

仲建設民主中國

係咪淆底？

突破盲點

鬼信你呀?

笑檸死

如果國安法係全國通用，點解北京唔可以有六四晚會，香港又可以？呃鬼呀？

上海可唔可以？深圳可唔可以？西藏可唔可以？新疆可唔可以？

國安唔會監察網絡同言論，你信唔信？

股市反映一切

只要你係藍絲咪有囉

唔夠24小時已經縮
話咩可以用fb ig 去64
只係針對少數人

咁姐係多人起上黎 200萬人一齊要港獨 你都無乎啦

當我kai子?

以後搞收回海參崴遊行

有毒氣體無害

可給常參加，轉頭即拉即鎖

講完自己有冇笑

信佢一成

即係唔洗再六四

平反六四喎

結束一黨專政

NMSL

真心 六四仲去黎做咩
建設民主中國 關我地撚事

524 sogo見
527 街頭見

傻撚左？要搞個中國統一不可分裂晚會 ！！

所有拎外國護照的叛國分裂分子都要被勞改

哈哈哈，而家先知

六四個目標唔係忌念死者，而係推動民主政權，點會唔犯國安法

民族黨：迅速取締
支聯會：容忍卅年

六四發生過咩事？

Not made in China 點解釋？

限聚令特登拖到去4/6你話佢會批？鳩少陣啦

官方認證

追究六四屠城責任

屌維尼算唔算顛覆國家政權

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

佢話係就係 姐係向大6佢是但都話你顛覆國家政權一樣

個日可參與，再秋後算賬！？

大陸人轉發香港社運信息都顛覆國家政權罪

國家認可

可以出席不過照拉人

不嬲講一套做一套 雖然你睇穿佢 但係仲有好多港豬鐘意聽大話

唔集 邊有得你捐錢

六四晚會多年口號「結束一黨專政」算唔算顛覆國家政權

你的言論自由僅限於以下題目：
略

零八憲章

中共 寧願容許「六四晚會」存在
增加「大中華」佔有率
好過D人探索「本土」既可行性

微軟 寧願容許「翻版視窗」存在
增加市場佔有率
好過D人探索「Linux」既可行性

可如常使用facebook，但講一句林鄭落台就要坐25年

無記錯係練乙錚

出席冇問題，但一叫結束一黨專政就俾人拉。

即係俾你去維園但唔俾叫口號

一般事物 用 邏輯
中國事物 用 中國邏輯

但天安門母親4/6個個星期繼續軟禁

黃店咁多文宣 總有一堆會中招

「六四晚會」「35+」從來冇被 中共 / 港共 大力反對

反而「港獨」「自決」呢D香港人眼中天方夜譚既「想像」
中共 就全方位扼殺於萌芽階段

呢樣野一早知啦
六四晚會一直係中共默許既維穩工具，用大中華意識黎鎖緊香港人

有人會信一個唔知乜水嘅消息人士講嘢？

訓左幾耐 搞事?
現場咩都唔做可以屈你架啦

btw 524一定要出黎
64就自己用個腦決定出唔出

其實理論上又真係未必係ge
六四D口號好多都係要求民主改革 無話推翻共產黨，係去到屠殺之後D人先開始話退黨之類，果時有個叫熊焱ge學生領袖，無記錯佢好似都係屠殺之後先寫大字報話自己同共產黨勢不兩立

根本國安法就係以言入罪萬能key

真
我地偉大祖國仲有民盟
好似仲有其他黨派，但係真係唔記得

沒有共產黨，就沒有新中國

64 就係顛覆國家

笑左
8964都唔係想顛覆國家
結果天安門發生咩事

其實真係一樣
極權情願你屌住回憶，好過你屌都唔屌直接捨棄
d 屌住用 windows 既人其實同 d 小粉紅係一鳩樣

雙目失明先信

2013

共產黨講的野你都信

而家D中國人講嘅中文點解咁難理解
有冇人睇得明佢講緊乜

「結束一黨專政」都唔係顛覆國家政權

不反對

我實信你架

咁即係否定中央政府既決策喎，亦即係顛覆國家政權，拉得。

晚會係用黎拎住燭光懷念下死咗嘅人
比個位你地集體喊下
喊完就好返屋企啦

到時話你係就係
你又冇得拗